(勇武經濟圈)勇武可以去遊行沿途擺檔補給!!!

勇武可以組團出售自制文宣物品(最有揾有printer組員做安全成本低)或載有戰功物品(如爛豬咀/口罩/行山竹等)或個人影音MP4檔(如遺言/不自殺宣言/加油打氣片/各類教學等)

沿遊行路線擺檔售賣，支持生活又睇下港人對運動的支持度

光復香港 榮光自由

呢d野邊個會有興趣買

拎住狗裝備賣

偽文青爭住食人血
勇武放不下面子

你係支持勇武，比屎你都買，因為做屎彈!!!

有咩好提議?

正常物品都有成本價，賣唔出仲死

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

(勇武經濟圈)勇武可以去遊行沿途擺檔補給!!!

(美軍來了)血幅係極為強勁的文宣

目無法紀

Caldero 又引用政治學家 William Ker-Muir 的講法，由於儆惡懲奸是警隊文化的一大核心，每一位正直警察在他職業生涯裡，都會面對過一個道德兩難局面 —— 手段和目的之間的衝突（Means-ends conflict）。正直的警察很多時因為追求美善，而容易忽略合宜的手段同等重要。他們會慢慢發覺，法律制度有它的局限，惡人逃之夭夭的例子俯拾皆是，而很多人會因為抵受不了「正義感」帶來的衝動，而繞過法律，以自己手段賞善罰惡。可是，警察作為執法者，背棄自己對法律的莊嚴承諾，就是瀆職腐敗，這就是 Caldero 所指的「崇高志向的腐敗」。

Michael Caldero 在結語訓示警察們，警察背棄執法者的天職，就是侮辱自己的職業，令自己，令同儕，令整個警隊蒙羞。他指出一個康德哲學的基本論點，人不能視其他人為達到目的的手段，這是對人的基本尊重和關懷。「崇高志向的腐敗」，本質上就是希望透過懲罰別人，迫令別人改變行為和想法，把別人矮化為達到自己心中正義的手段。另外，他引用 Charles Silberman 對程序公義的經典論點，法律程序不只在乎要懲罰別人，更重要是達到社會教化，令人們把守法視為為習慣，自願遵從的社會規範，如果執法者都目無法紀，又如何以身作則，說服別人守法，法治就會崩壞淪陷。他最後寄語警察們，警察不是士兵，他們不是在打一場對抗罪惡的戰爭，他們不是要把犯罪者都一一消滅。他們是執法者，在太平盛世，最重要是執法者要以自身為榜樣來維持社會安寧。

-------------------------------------------------------------------------------------------

(美軍來了)血幅係極為強勁的文宣

目無法紀

Caldero 又引用政治學家 William Ker-Muir 的講法，由於儆惡懲奸是警隊文化的一大核心，每一位正直警察在他職業生涯裡，都會面對過一個道德兩難局面 —— 手段和目的之間的衝突（Means-ends conflict）。正直的警察很多時因為追求美善，而容易忽略合宜的手段同等重要。他們會慢慢發覺，法律制度有它的局限，惡人逃之夭夭的例子俯拾皆是，而很多人會因為抵受不了「正義感」帶來的衝動，而繞過法律，以自己手段賞善罰惡。可是，警察作為執法者，背棄自己對法律的莊嚴承諾，就是瀆職腐敗，這就是 Caldero 所指的「崇高志向的腐敗」。

Michael Caldero 在結語訓示警察們，警察背棄執法者的天職，就是侮辱自己的職業，令自己，令同儕，令整個警隊蒙羞。他指出一個康德哲學的基本論點，人不能視其他人為達到目的的手段，這是對人的基本尊重和關懷。「崇高志向的腐敗」，本質上就是希望透過懲罰別人，迫令別人改變行為和想法，把別人矮化為達到自己心中正義的手段。另外，他引用 Charles Silberman 對程序公義的經典論點，法律程序不只在乎要懲罰別人，更重要是達到社會教化，令人們把守法視為為習慣，自願遵從的社會規範，如果執法者都目無法紀，又如何以身作則，說服別人守法，法治就會崩壞淪陷。他最後寄語警察們，警察不是士兵，他們不是在打一場對抗罪惡的戰爭，他們不是要把犯罪者都一一消滅。他們是執法者，在太平盛世，最重要是執法者要以自身為榜樣來維持社會安寧。

-------------------------------------------------- -----------------------------------------

(美軍來了)血幅係極為強勁的文宣

目無法紀

Caldero 又引用政治學家 William Ker-Muir 的講法，由於儆惡懲奸是警隊文化的一大核心，每一位正直警察在他職業生涯裡，都會面對過一個道德兩難局面 —— 手段和目的之間的衝突（Means-ends conflict）。正直的警察很多時因為追求美善，而容易忽略合宜的手段同等重要。他們會慢慢發覺，法律制度有它的局限，惡人逃之夭夭的例子俯拾皆是，而很多人會因為抵受不了「正義感」帶來的衝動，而繞過法律，以自己手段賞善罰惡。可是，警察作為執法者，背棄自己對法律的莊嚴承諾，就是瀆職腐敗，這就是 Caldero 所指的「崇高志向的腐敗」。

Michael Caldero 在結語訓示警察們，警察背棄執法者的天職，就是侮辱自己的職業，令自己，令同儕，令整個警隊蒙羞。他指出一個康德哲學的基本論點，人不能視其他人為達到目的的手段，這是對人的基本尊重和關懷。「崇高志向的腐敗」，本質上就是希望透過懲罰別人，迫令別人改變行為和想法，把別人矮化為達到自己心中正義的手段。另外，他引用 Charles Silberman 對程序公義的經典論點，法律程序不只在乎要懲罰別人，更重要是達到社會教化，令人們把守法視為為習慣，自願遵從的社會規範，如果執法者都目無法紀，又如何以身作則，說服別人守法，法治就會崩壞淪陷。他最後寄語警察們，警察不是士兵，他們不是在打一場對抗罪惡的戰爭，他們不是要把犯罪者都一一消滅。他們是執法者，在太平盛世，最重要是執法者要以自身為榜樣來維持社會安寧。

-------------------------------------------------------------------------------------------

(美軍來了)血幅係極為強勁的文宣

0
0